如果屋企突然著火應該帶咩走

好唔捨得

帶個腦走

貓

翻去攞翻先

自己都養唔掂點養貓

達哥啲劇照 身為左膠一定要有一張用來rip

枕頭
冇自己個枕頭瞓唔着

貓1 同 貓2

左右手各一隻

聽日頭條會有㗎啦

帶你走

我要攞埋張被

衰佬 巧感動

冇養貓 唯有托住條撚走 太大我驚燒到

帶埋我

你巴，自力更生💪🏿

即係性別歧視

我係

狗公

...

係咪駁唔到

Harddisk

帶你自己走

帶d火走

入面都冇嘢

突然諗諗下 好似唔帶仲好